法國足球評世界十大球會

Top1：皇家馬德里 184分

Top2：巴塞隆拿 177分

Top3：曼聯 151分

Top4：拜仁慕尼黑 135分

Top5：利物浦 120分

Top6：祖雲達斯 107分

Top7：巴黎聖日耳門 94分

Top8：車路士 91分

Top9：曼城 89分

Top10：阿仙奴 88分

編輯團隊考慮了球員知名度、電視觀眾、社交媒體粉絲、平均上座率、收入、支出、球隊的市場價值以及球會的歷史等多種因素，當然其中也包含了評測團隊的主觀因素。

根據上述標準，共有85傢俱樂部參與評選

英超豪門，大球會阿仙奴